任天堂經典「十字掣」回歸！

任天堂經典「十字掣」回歸！Hori 將在 2018 年 7 月，推出附有「十字按鍵」的 Switch Joy-Con (L)，取代原有獨立四個方向按鍵的設計，售價 2,480 日圓（約 HK$174 / 約 NT$694）。

留意此款任天堂授權的十字型 Switch Joy-Con (L)，只可在「手提模式」下使用，不可當作無線手掣，也不對應 HD 振動、加速及陀螺儀傳感器、手帶、同步、SL 及 SR 按鍵。

Hori 官方網站：

我要呢個

仲以為係紅白機果款
有碌棍係十字中間棟上黎

整個joycon版嘅 pro con咪得囉

垃圾

不可當作無線手掣

呢間嘢真係出乜都又貴又垃圾

出嚟做咩

出比單機撚用

我想講 單機果班轉曬玩罪大啦，洗撚玩你老任咩...

Switch 連機同溝女係最主要用途囉唔該

單機電視玩都要無線架

獵魔女天使

大部分功能都用唔到
電子垃圾

巴打, 我按錯負皮唔好意思

BTW, 之前貝姐3既製作人神谷係TWITTER 上要脅老任話唔出十字製就唔出貝姐3, 跟手HORN出個閹割版既十字JOYCOM, 唔過佢兩個打籠通

無得無線賣$50就差唔多

十字掣好似係任記專利

一般專利20年，
紅白機計起，應該一早過期

迫你買pro con

呢間廠成日出垃圾

我講緊hori 希望某d fans唔好玻璃心

Hori成日賣外形手掣
Ps3 ps4都有slime形手掣
好睇唔好用

咁hori 真係出好多垃圾
之前個pro制唔似pro制又係一舊垃圾

hori出d大掣好似都係垃圾

以前玩紅白機按到手指痛既十字掣

唔可以無線用我點解要用你